示威期間，劉江華被發現大埔三門仔食海鮮

食屎痾飯

燒唔到班高官，佢地根本唔會理